眾裡尋他千百度，驀然回首，利記那英超卻在中國香港處

重奪英超